麻煩以後籌款要fact check

不是分化
我只係希望籌得嘅款項公開公明買嗰啲咩 點樣用都希望有根有據
唔好俾人戇鳩鳩揼條籌款link 戇鳩鳩走去捐錢
最後原來俾人攞咗嚟飽中私囊 一定要fact check左先

不分化不割席

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

是的

Push

籌款支助失業人士

係一定要check 左先